【暖男爸爸】鄭中基同大細暴龍拍咗條YouTube片

佢哋係咁舞我細暴龍有冇問過我
大暴龍真係好盞鬼得意，又有家教
鄭中基好有父愛
Btw 做個民意調查：
細暴龍得意啲正皮
大暴龍得意啲負皮

我可唔可以揀中基得意啲

我個Juju最得意

兩個都好得意

3條暴龍都咁正